美國牧師Bob Kraft：被五毛追斬何解唔識自衛? By Chapman Chen, HKBNews

美國牧師Bob Kraft：被五毛追斬緣何不自衛? By Chapman Chen, HKBNews
昨晚將軍澳，連接厚德、景林隧道內，三位後生學生夜守連儂牆，被兇徒追斬，兇徒講中共胡語，事後施施然鬆人，逍遙法外。美國牧師兼退伍軍人卜嘉夫Bob Kraft深受震撼，認為港人被英國及中國殖民洗腦，事事靠克警，殊不知自衛天經地義。（按：香港當廢除公安惡法，法律以全民重新定立的憲法為依歸，訂明工民持槍自衛權）：

如果無人教自衛乃係天經地義，又或賦予自衛工具（美國憲法第二修正案賦予國民持械權），香港人將繼續送羊入虎口，被人生劏。這是典型的英國和共產中國詭計，騙人依靠政府公安控制民眾，而非個人自我保護。

這種情況若然在美國發生，旁觀者當早已解決問題，結束揸刀劈友暴行。方法係用武器，例如隱藏或無隱藏的手槍，當堂擊斃暴徒之類。這是自衛。上述少年未滿十八歲，即使在美國亦未能合法持槍。

Pic credit: 網絡截圖

FB Link:

Web link:

Pastor Bob Kraft on Last Night's Tseung Kwan O Freedom Wall Knife Attack:

I am deeply impacted. Apparently, the attacker spoke the communist china language, walked away with no resistance and is at large.

Without people being taught it is correct to have self-defense or to give them the tools to do so (USA 2nd Amendment on the Constitutional right to own arms) people will continue to be much like sheep being lead to be slaughtered. This is a typical england and communist china approach to relying upon government security to maintain control over the population as opposed to individual self-protection.

A situation such as occurred would have been solved in the USA by a bystander, as the children were apparently under 18 years old, to have a weapon such as a concealed or not concealed pistol and shot the attacker dead or otherwise. Knife attack ends. - That is self-protection.

communism is evil.

#FreeHongKong #SayNoToCommunistChina #Freedom #Liberty #FreedomWall #JesusSaves #freedomwall #連儂牆 #secondamendment #amendmentII #selfdefense #maga2020 #trump2020 #bobkraft

啱啱睇cable
今朝商台錄音訪問咗個男仔
佢都起碼打走咗一把刀
佢話佢都估唔到有兩把刀